疑似ig sneaker網店騙案

依兩日打電話唔通 WhatsApp 單剔
有無巴絲打都一樣間題

佢話啲貨會喺10-14號到香港
如果14號之前佢都仲唔復嘅話
我會報警

但事前我想問有冇巴打絲打都係中咗招

支持你聽日報

推
我依家假設佢係唔得閒先
但係如果佢係呃人嘅話我都係其中一個受害者

ig shop 賣鞋大多數唔係騙徒就係莆田鞋

最後一個post兩個星期前 前幾日睇佢IG覺得鬼鬼地
今日再睇見到好多人都話佢俾咗錢唔覆 完全冇回音

因為我見到呢一個網店開咗好耐見到佢有upload自己送貨俾人嗰啲相 所以去到呢一刻我都唔係好太相信我自己俾人呃

On9 拎到都係假鞋啦
新聞都上過 智障真係無得救

聽日去警署報案

。。。。。。 我屌。。。。

但我用轉數快過俾佢應該有佢啲銀行資料會唔會可以拉到佢真人？

唔好煩啦
聽日報警啦

拉到就幾個月前出新聞之後就拉到啦
仲信班垃圾黑警

走啦你, 咁大個人仲係ig買野, 阻撚住晒, 此post已完